屌你老母 睇緊戲隔離條友打晒鼻鼾

好撚嘈

上次遇到一樣情況 睇緊馬拉松爆炸個套（唔記得出叫咩名）
後面個吖嬸睇到一半竟然瞓着咗 仲要扯鼻鼾勁大聲嘈到我睇唔到落去
我忍唔住拍醒咗佢 同佢講你鼻鼾好大聲 仲閪我面問我做乜拍佢 我廢事阻到其他人睇戲同我自己都冇得睇就冇再同佢嘈 之後隔咗陣佢又訓返 一樣嘈到完全專心唔到睇戲
去到完場我同佢講 吖嬸你知唔知你鼻鼾聲好騷擾人睇戲 佢竟然話比咗錢入場訓覺係佢自由 最後冇再同佢嘥時間俾咗隻中指佢就走人

俾錢入場瞓覺係你自由冇問題但係有鼻鼾聲騷擾到人就唔該你返屋企訓 咪撚阻住人睇戲

坐係呢啲廢老隔離慘過食屎